有冇人同我一樣 好唔鍾意G.E.M.嘅音樂態度?

已經唔評論佢唱功;
一式一樣嘅製作班底同編曲
十年不變嘅曲風同唱法
濫用至極嘅獅吼音
咁樣都紅爆大中華係咪有少少侮辱「紅」呢個字?

我好欣賞佢會唱作、同將華語歌帶去外國
但佢啲歌曲質素我不敢苟同
你話關我撚事?
咁我都係想抒下己討論下啫

認同
唔認同

佢都幾有個人特色既 雖然咁多年都係咁
但人地係台灣都好紅 唔止蝗國 吹佢唔漲

佢果堆普通話歌無一首好聽得過where did you go
宜家係有銅臭既商業味

係
你講中我心聲
「銅臭嘅商業味」
我唔反對佢嘅努力
但就對呢樣野好反感

得泡沐好聽

有得屌你屌唔屌 ？
屌

香港黎講佢已經係叫抵佢紅
btw以前係佢fans 鍾意佢以前d歌 鍾意佢既初衷
依家紅左真係樂遙不可及

屌 唱得好聽洗撚變黎變去咩 咁樣樂壇擺一個人係到夠啦 就係因為每個歌手有唔同特色 樂壇先會發光發亮架

善用起底功能，又有人紅眼症發作
咁又係，GEM d新歌YouTube KKbox爆到7彩，
E神？佢個d唔係商業味啊？上隻碟水花都冇滴係慘d既。

討論呀GEM都可以拉其他歌手落水真係巴撚閉

好鍾意gem嘅音樂態度
唱作都好出色
每次演出都120%發揮唔會hea